咁都得？利迷促「自己友」雲迪積克擺烏龍

【體育】利物浦球迷呼籲，今夏轉投紅軍不成的華基爾雲迪積克要在周六修咸頓對利物浦一役入波，但就是射入修咸頓的龍門，情況十分搞笑。

儘管華基爾雲迪積克（Virgil van Dijk）今夏出盡任何法寶，修咸頓始終也不肯放手讓其轉會利物浦，周六是他染「紅」不成後首度對紅軍，已視他為半個「自己人」的利記球迷，就對該名26歲荷蘭中堅提出搞笑要求。

有球迷在社交網絡twitter說：「如你1月加盟（利物浦）的話，周六數次『意外』踢空皮球讓己隊入球如何？」網友Mr.LFC和Ahmad異口同聲說：「請在星期六擺烏龍。」

Taintless Red則說：「需要雲迪積克周末攻入數個烏龍球，協助其真正效力球隊贏波。」

利物浦欲收購雲迪積克一事，於今夏一直是英格蘭球壇焦點之一，然而，為免人才流失，修咸頓一直堅拒出售這名荷蘭國腳，即使盛傳紅軍曾開價6000萬鎊仍不為所動，而最近又再傳出雲迪積克將於1月過檔紅軍，關係如此「密切」，難怪利記粉絲已視他為「自己人」。

等睇佢入利記波

講真 咁都吾入球烏龍
你真係吾洗旨意黎利記踢

同路夫蘭鬥入

要靠人擺烏龍先入到波
呢隊波都幾廢

真正效力球隊

自己友呀

豪門風骨

痢狗

頂鳩死利狗好過啦

猁狗真係on9無極限

就算人地擺老烏呀
你估利物浦就拎到英超冠軍咩

Yes